黃心穎偷食許志安，tvb全程關顧佢，現正準備復出；林永淘、李綺雯因為政見問題，俾tvb雪到約滿離巢

講個笑話：
電視廣播有限公司

李綺雯好似今日開左utube channel
sub佢支持佢先

tvb正垃圾

黨媒政治正確為先

道德標準奇低都冇問題

年頭換完管理層之後無底線全面奶共
其實tvb死只係時間問題
劇我諗過多1/2年都唔會再有得拍

林永淘上年已經係咁
應該唔關換管理層事

又要拎返我舊post出來
當時係推逃犯條例一讀

一單老鼠安加賓穎搞掂咗香港人冇人理逃犯條例

買外判劇係大趨勢
CCTvb最強大一直都係個新聞台
放長雙眼睇tvb仲有咩藝員剩

只有政治
沒有道德

咩叫一直？你講緊最近幾多年？

黃金時段播大陸劇 綜藝十年如一日 遲下渣咪搵支持警察隻米老鼠出山

新聞台正收入又唔代表成個台係靠新聞台嘅
無偽人，佢收入就單靠廣告
唔通靠主播出商場show 抽佣？

有骨氣

ali都好似被人雪

Channel 係咩？

自冇咗亞視以來
TVB新聞台係香港最強既維穩工具
好多廢老以為自己睇全個19新聞台 能知天下事

已經有post洗底中 建議平行時空嘅事唔使花時間關心

節目可以r客戶特約，85 83唔少節目有客戶特約 。
另外可以拍D節目幫人賣廣告，例如升學，移民，公司經營，唔會做偵查報道以免得罪人而且花時間。
袁志偉同黃淑明就係靠呢d穩固地位。

ali比起佢哋都算好
起碼夠紅
不過的確少咗出鏡

呢度影視台
Cc台就話啫

仲有垃圾清都好似係咁

呢個都好似係

佢捧邊個我都睇唔到架啦

支持下

TVB道德淪亡 淫亂電視台

梁嘉琪都比TVB 雪

Yes

可唔可以去VIU TV拍

重有林秀怡 田蕊妮 鄭敬基

佢做左乜

佢一直都黃
雨革之後已經雪咗好耐

po埋出黎啦

呢幾年劇集都靠大陸市場 大灣區 最重要係cctvb news 其他cut 哂無問題 最緊要報fake news 過濾新聞比藍絲睇

學是學非仲見到佢

得一個節目...

新一輯都冇埋啦
而家佢好似得返外面job同網上賣衫